重邊撚敢撘地鐵

大家會唔會都怕怕？

如果個個都唔搭地鐵，去晒搭巴士，會唔會好塞車？